急問收炸彈人情

廿幾歲人第一次做兄弟，都就黎到個日。但我地幾個兄弟之前問新郎(舊同事)有咩要準備。佢又話無。咁我地都係準備就咁恤衫西褲算，呔都唔打，新郎都話ok嘅…
點之前幾日先拉我地幾個兄弟入兄弟姊妹group，原來新娘想我地幾個兄弟全套西裝囉，之後我地幾個兄弟一齊去訂西裝，都好乸利下，每人二千幾…但新郎又唔資助返我地，人地姊妹服就全包，又有利是。我地要自己去準備，重要拎二千幾自費買西裝。又要做咕喱擔擔抬抬…
問：咁佢地中午擺酒，唔係夜晚。身為兄弟要比幾多人情？！
利申：舊同事新郎唔算太熟，兩三年先見返一兩次。覺得做兄弟好搵笨…
希望有經驗嘅巴打絲打幫手解答下

up

蘋果日報

兄弟都要比？

兄弟好似唔使比 有心咪送份祝物

唔熟做乜鳩兄弟

唔熟就應該唔做兄弟
同埋多數係新郎俾埋...
如果食午餐，咪俾500-800囉...
但你咁既情況..睇下其他巴打教你路啦

西裝錢都要自己俾 我以前做新郎家乜都包曬仲封返封利士俾我地呀 大佬 幫佢做左咁多日咕喱唔通仲要自己出錢 冇撚野呀